支持警方嚴正執法！

舉報暴力分子行動刻不容緩

我建議大家可以買張太空卡，然後將所有藍屍暴徒嘅資料呈上，方便警狗對準核心暴徒，進行拘捕。

警民合作，撲滅罪行！

推

如果比人亂用
影d唔關事既平民上去
搞到一般平民都無啦啦比人扑頭
咁同無差別攻擊有乜分別？

希望支持政府既朋友唔好亂咁報串
會好容易破壞香港警察既形象